住係石硤尾, 附近有冇爛地停車場推介

冇，真心，或者你可以去石硤尾球場後面近南山邨果度有條馬路可以拍車

巴打, 你講個到我正正想泊
晚上泊可能可以
但早上我驚抄牌

BTW, 多謝指示!

成個警署係隔離

係，我知